想考first aid牌

我想考FA牌呀，想上前線救手足大家知唔知點樣先可以考到first aid牌？

St. John

去幫人沖吓眼都得嘅

學啲嘢根本好皮毛 唔洗學都識
嚴重嘅傷你又唔會識搞
利：有垃圾證書

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

咁點樣報名？剷上center到攞form填？

咁有個證書傍身都安全啲嘛，唔會貿貿然走去前線到救人架

細個跟學校考過
依家個牌expire 左 啲野都唔記得曬
想考多次

去考啦，多個人去做first aid就會多一份力量去救人架啦

想呀 睇緊幾時同邊度考

加油呀💪🏻support you forever
Btw，岩先去st john個web到搵到急救課程，但係佢冇mention到點樣報名上急救課程，咁我應該點樣報名呀

第一個回覆答咗你
早報早考到 加油 但不要做左膠

見到有手足灰鳩 可否不要漏下任何一個？

無位.
排期到明年中.

咁full!?

紅十字會
有耐性
多旌

就咁上網報，俾錢就得！你襟入個course度應該就有得報！
利申 啱啱拎咗牌無耐